各位手畜準備左情人節點過未???

我和老婆祝大家情人節快樂

冇女

同你過...

去搵

too late...

有你就夠

唔好再講

我有女了

公平咩

我就係條女

同Mina 彩瑛做愛24小時

我條女係彩瑛

我同彩瑛做愛

心曲奇24小時

你又知我叫彩瑛

準備大爆射你娘子

你唔係彩瑛

no way

你點知的

one way in, no way out

我識穿了你的居心了

who are u

你好醒目

我太聰明

you mama's son of a bitch

牙隱係韓國同紋身佬過
樓主rap